[年經］一人一個讀書年代印象深刻既同學/老師

讀小學個陣有個上音樂堂學牧童笛
每次教完首歌 大家練習既時候如果有人唔專心/彈錯既話 佢就會暴走崩潰喊住鬧全班 話我地成班都係痴線
依家諗返真係覺得佢好撚癲 好似有情緒病

讀中學有個同學會食人二手飯
唔知太窮定咩 佢會食哂成枱人食剩既二手飯就當一餐lunch 比人笑都唔care 真心幾高eq

有個呀蛇會要人叫佢the most handsome teacher in school

有個小學老師話自己日日放工都入迪士尼睇煙花

我小學都有

小學有個唔太受歡迎既圖書館老師，
有日上堂無端端慘叫，
原來佢唔小心釘左口釘書機釘係手指。

仆街我都試過，痛到痴撚線

係學生會問答大會企起身屌晒兩個候選內閣，最尾lead成個高form投棄票，最尾棄票高票過贏左既學生會，不過佢地都照做到

（淡水魚、戴XX）頹教之王，通常佢地負責嘅班都要出邊再畀補習費有一年開學，個學生見到佢地其中一個係任敎老師即刻痛哭

試過有個阿sir鬧學生嗰陣激動得滯打爆咗課室老師檯塊玻璃